LG OLED 電視出事了？僅用三個月便已留烙印！

電視壽命理應很長，可以長時間收看不同節目，不過有時出問題並非內部硬件引起，而是外部的熒幕出現問題，最近傳出 LG OLED 電視熒幕有烙印問題，事源是放置於南韓仁川機場作展示用途的 LG OLED 電視熒幕，該電視在年初一月才安裝，用於顯示飛機班表，僅三個月後已發現熒幕有一條白線烙印。

LG 為宣傳 2018 年款的新型電視，於是在年初與機場合作，安裝總計 40 台新機於候機室及主要大堂。在更換過程中，原先打算另一台新的 OLED 電視，但最終還是選擇 LG Super Ultra HD TV 液晶電視，被質疑就算更換一台新電視也解決不了烙印問題，而且液晶技術的關係，能確保可以更長時間沒有烙印出現。

OLED 螢幕色域相對較廣，同時色彩也更為鮮豔，但未能長時間使用，使用過長便容易出現烙印問題，其實用於機場展示班表，既要長時間打開，且甚少轉換畫面，其實再用液晶電視也無可口非，更加實際啦！

其實只要以後顯示班次個格式唔變,應該無問題

乜仲有人用LG啲野

烙印係咁既咩?

其實關LG咩事
呢個係LED mon嘅問題嚟

烙印邊係咁 篇文咩source

手機d烙印勁到搞到我以為自己對眼出左事
睇野有殘影

oled tv睇航班

pixel 2xl 三個鐘

iPhone